有無魔術撚可以解釋下呢d魔術點破解？

我睇完O晒嘴，個評判有份做馬定引導好晒定點

連登仔：小兒科

1:35嗰陣有2張卡疊埋 一張係紅心5一張係空白 換左張空白卡比佢

之後佢叫評判打開手既時候快快手摺起張紅心5之後收埋 應該係收左起副牌同手掌之間
佢個仔個銀包入面一開始乜都無 拎上台之後先扮起個銀包入面拎張牌出來

利申唔熟

應該係係個腦到做咗手腳
先會揀25同eric

睇到1:51個位張牌2合1

可能先係「25」做手腳，魔術師知道Simon同Eric係水上電單車有好多回憶，無論講咩數字，都可以用個app set到25＝水上電單車。

抽牌前又提多次係小朋友訓覺前鍾意同佢地玩啤牌魔術，再加上最開初用成分鐘講自己既小朋友對自己幾重要，不斷引導Simon寫自己個仔個名。

會唔會真係識特異功能？

有倨channel 成日解釋agt d magic 呢d 招佢解過好多次。抽卡個d 一定係force 架喇根本你簡邊張佢都係呢張
而估到個仔個d 佢應該prepare 左好多個講法最後點都兜到

Albert: 小兒科

上面嗰啲方法基本上都係錯或者啱得好少
有玩開魔術都會知點做，但係唔會話你知，因為係我哋專業嘅一部分。